[
    {
        "questionText": "Можно ли совмещать проведение СТО (сезонное, техническое обслуживание) с выполнением очередного ТО-1, ТО-2, ТО-3?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Запрещено совмещать.",
            "Разрешено совмещать.",
            "Следует совмещать."
        ]
    },
    {
        "questionText": "По какой из указанных причин стартер трактора \"Беларус-800\" при включении вращается с малой частотой?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Обрыв в цепи стартера.",
            "Разряжение аккумуляторной батареи.",
            "Износ зубьев шестерён."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Что необходимо сделать в случае экстренной остановки трактора?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Остановить трактор при помощи нажатия на педали тормозов.",
            "Одновременно нажать до отказа на педали муфты сцепления и обоих тормозов."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Сколько фильтров очистки воздуха на дизеле Д-240?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Один.",
            "Два."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Допускается ли длительная работа без нагрузки в режиме максимальных или минимальных оборотов дизеля во время обкатки?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Да.",
            "Нет.",
            "Да, при низких температурах."
        ]
    },
    {
        "questionText": "При каком из указанных условий разрешается эксплуатация тракторного агрегата при транспортировке пылящих грузов?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Пылящий груз увлажнён.",
            "Груз укрыт брезентом.",
            "Груз не укрыт, перевозка осуществляется по внутрихозяйственным дорогам."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Каким из указанных смазочных материалов смазываются оси поворотных кулаков трактора Т-30А?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Солидол жировой.",
            "Масло трансмиссионное.",
            "Масло моторное автотракторное."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Разрешается ли эксплуатация тракторов с неисправным стеклоомывателем?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Разрешается.",
            "Разрешается в зимнее время.",
            "Не разрешается."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какая из указанных причин вызывает повышенный расход масла в дизеле?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Засорение масляного фильтра.",
            "Низкий уровень масла в картере двигателя.",
            "Залегание поршневых колец."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Каковы условия при выполнении операций по техническому обслуживанию, требующих работы двигателя, в помещении?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Выхлопная труба должна быть подсоединена к вытяжным средствам.",
            "Выхлопная труба снимается.",
            "Выхлопная труба должна быть дополнительно звукоизолирована."
        ]
    }
]